對中國同香港政權嚟講，呢四年係大好時機，因為美國人咗個不問世事既老人癡呆總統

自求多福吧

奧巴馬係咁，老人癡呆登又係咁，民主黨一執政，獨裁國家就呼風喚雨，如浴春風